女人既性格太難捉摸

啜又啜過,摸又摸左
帶埋我見佢屋企人
到頭來經常同我講我諗多左
究竟女生既腦袋入面諗D乜野

睇行為，可能係唔好意思
肯約出黎同見屋企人，你下次咀完就確認關係

唔好幻想太多

食完你玩厭好出奇咩

每次佢都好猶豫成日推開我

講啲唔講啲，好難幫你......

但無負面影響就要man d強勢d
佢猶豫個陣你緊係唔好猶豫啦

唔係出面仲有仔 就係唔知貪緊你D乜

換轉係全盛EDC 佢仲會唔會推開丫

係咪佢大你好多既母子戀
咁好難認頭 佢生得你出
當sp算

男人都唔係好好多,呃又呃過,機會又比過,軌都出埋,仲想可以番轉頭

咁有時都會半推半就咁啜既

好似今日咁,明明約左我轉個頭又放我飛機話唔出去
都唔知佢想點,
呢種行為真係攪到我好無安全感
真係有日想佢黎見屋企人咁攪法到時都唔知點收科
成日話自己係隻無腳既雀仔
我想同佢結婚佢又係度話我太快
之前又問我會唔會真心同佢結
真係俾佢玩殘

面對現實啦ching

要半推半就既 你得到手都會好難捱

醒下啦
問你會唔會結婚係睇同你有冇緣份咋
你估真係想同你結咩
你識左人幾個月就話結婚
連基本了解對方都做唔到學人講結婚
結完咪分囉

其實結婚姐,有咩野要了解到咁深入,啱既人信佢純品就OK架啦
好多野唔好諗得太複雜,每個人都有自己既秘密

Ching到底扑左未

女仔係好麻煩 一時一樣
女人既思維係與別不同d

除左話你戇鳩之外都冇第2句

忠言同你講

你放過個女仔啦 佢繼續同你一齊一定會好辛苦

可能同你相處過先發現你地性格唔夾
會唔會係你太猴擒啊？

有FEEL就要行動架啦,仲係度慢慢拖咩

都唔使一黎就講結婚啊
我係女仔都比你嚇走

我覺得如果男方有經濟同事業基礎
以結婚為前提去同女方認識都可以
而家好多女仔都係為求埋單多
好似好驚做老姑婆嫁唔出
無以前拍拖想法咁純情

可能因為你樣衰/矮 諗諗下過唔到自己心理關口